請問李嘉誠(#0001 #1113）你痾尿起左腳定右腳

罪證
長實力壓怡和 成為TVB新金主？

真心問 唔明點解要吹奏誠哥

誠哥好黃 多謝誠哥

鳳哥=誠哥忠粉

邊個為咗睇波而比錢now賺既就係屌你老母賤種中國人冚家產之中既冚家剷衰撚過共產黨！

時事台tvb戰線手足認証咗誠哥勁撚藍

入去恥笑通處狗？

長實力壓怡和 成為TVB新金主？

#460 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區